[變形金剛] 老變集中營 (4)

舊post

Transformers: War For Cybertron Trilogy - Siege
7月30已上 大家睇咗未

8月Flame Toys再版 Tarn

電影個SS系列係咪停咗？好似無晒聲氣咁

禽日見到出左個list 有dino 同埋唔知點解又出星星叫同鋼鎖 唔知係重塗定點

唔好出重覆嘢啦
我重等緊騎士文同麥

仲有格威龍同另外3隻恐龍金剛
快d出啦

條line死咗咁
利申：無儲電影

就快出雷霆拯救隊最後果2隻同dino

條line明明出得幾好架啵，咁快死
等緊佢騎士文、麥架

想問吓呢隻而家出面咩價位，見到好型，但唔想買大陸廠個隻

呢隻係大陸廠？有正版架啵

隻塔恩終於派貨

早兩日攞咗 如果有多啲金屬位就好 得個骨架係金屬都係唔夠滿足

係
始終個價係MB兩倍，感覺唔多抵玩...

HOBBYBASE有開訂

唔該，問吓先。
搵過孤仔好似冇

直接去佢fb就見到

大家好，早幾日係youtube 見到 transformers studio serie 系列，
想買返隻大黃蜂 試下玩，但就見原來好多款，想問下邊隻出得比較好？同埋九龍區邊間舖頭 多款？thx

86電影版hotrod同grimlock會幾時出？

冇跟一排見到相先知會出但係又搵唔到推出日期

喱隻出左啦

旺角多

現時點好似冇乜

現時點有幾間,不過多數三廠野

可以去國寶隔離鋪AR睇下

睇youtube 隻studio series 38 柯柏文好似好正咁，值唔值得入手？